{
  "id_query": "29242641",
  "total": 4321,
  "total_current": 200,
  "max_score": 22.533386,
  "origin_question": "Chừng nào giảm giá",
  "hits": [
    {
      "score": 18.73445,
      "id": "28827820",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này giảm giá 500.000đ dến chừng nào thế?",
      "answer": "Chào chị, khuyến mãi  Giảm ngay 500.000đ dự kiến kết thúc vào cuối tháng, nhưng có thể hết sơm hơn nha chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng chị nhé. Mong phản hồi từ chị ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.180715,
      "id": "23529255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi qtv là chừng nào ip6 hạ giá",
      "answer": "Chào anh,hiện bên em không có thông tin khi nào Điện thoại iPhone 6 32GB hạ giá ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé.  Hiện máy đang có chương trình mua online với giá giảm khá ưu đãi đấy ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.739064,
      "id": "19009906",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có lại hàng ạ",
      "answer": "Chào chị,Về vấn đề này bên em không có thông tin chị nha, mong chị thông cảm và tham khảo sản phẩm khác ạ. Nếu có thêm thắc mắc chị vui lòng để lại lời nhắn bên dưới nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.502223,
      "id": "22978369",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có hàng ở TP.TDM z",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm có hàng tại HCM nha chị. Không biết chị ở khu vực nào tại HCM.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.000709,
      "id": "22957607",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết hàng rồi hả, chừng nào mới có hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì chưa có thông tin khi nào có hàng sản phẩm lại anh ơi, em rất tiếc và anh vui lòng cập nhật thường xuyên từ website siêu thị bên em để nhận được thông tin mới nhất từ sản phẩm nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.978024,
      "id": "22204374",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào mới giảm giá ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại giá sản phẩm tại Thegioididong.com là do hãng sản xuất niêm yết ạ. Bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.73032,
      "id": "22864187",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có hàng lại vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có thông tin khi nào sản phẩm  iPhone 6 32GB sẽ có hàng lại chị nhé. Chị vui lòng  đăng kí để nhận thông tin khi hàng về chị nhé Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.648685,
      "id": "17850350",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào mới có màu đen z ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Dạ hiện em chưa có thông tin khi nào có hàng màu đen anh nha, nếu quan tâm anh có thể theo dõi trên trang Thegioididong.com nha, hoặc anh có thể chọn màu vàng đồng khá đẹp nhé.Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.306289,
      "id": "21311394",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào moi có ct giảm giá ạ",
      "answer": "Chào bạnHiện bên mình chưa có thông tin khi nào Điện thoại iPhone 6 32GB giảm giá ạ. Bạn có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.293278,
      "id": "17474309",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặc cọc thì chừng nào mới có hàng vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình đăt cọc trước sản phẩm này thì thời gian giao hàng từ ngày 01/04 - 07/04 đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.034525,
      "id": "18518728",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có khuyến mãi ở cái đt iphone 6 32gb vậy",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện chưa có thông tin khi nào sẽ có khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Khi có thông tin thì bên em sẽ cập nhật trên website đó chị. Chị vui lòng truy cập website thegioididong.com thường xuyên để biết thông tin nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.853024,
      "id": "21810118",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào iPhone 6 32G này giảm giá nhỉ?",
      "answer": "Chào chị Yến,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa có thông tin giảm giá máy chị nha! Chị theo dõi website, kho có giảm giá thì siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật ngay chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.70907,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.659524,
      "id": "26838319",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhạpa mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh chọn vào \"MUA NGAY\", sau đó chọn \"Sử dụng mã giảm giá\" nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.54261,
      "id": "27432998",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này khi nào giảm giá xuống 6.990.00 vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào giảm giá ạ. Hiện máy đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ đấy ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.412652,
      "id": "26808219",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 chừng nào giao hàng ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đã đặt hàng máy này rồi mà bên em chưa xác nhận đơn hàng, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em kiểm tra thông tin cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.363117,
      "id": "28430489",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb khi nào có chương trình giảm giá ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ có khuyến mãi Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad đó chị. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm này, chị có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang sinh sống tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.890202,
      "id": "32546518",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào mới có hàng vậy, mong là qua tết có, vì em đang cần",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.618968,
      "id": "27147739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã giảm giá 3% có áp dụng cho sản phẩm này ko ạ và cách mua với mã giảm giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh có mã giảm giá 3% thì sẽ áp dụng mua sản phẩm này anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt hàng trên web, đến mục nhập mã giảm giá, thì anh nhập mã vào anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.608284,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.603574,
      "id": "18724361",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g ở BÀ Rịa chừng nào có hàng lại vậy a",
      "answer": "Chào anh PhátRất tiếc thì hiện em chưa có được thông tin khi nào máy sẽ về lại, tuy nhiên anh có thể đặt hàng bằng cách để lại số điện thoại ở đây, Thegioididong.com sẽ giúp chuyển hàng về siêu thị gần đó từ 2-5 ngày anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.603574,
      "id": "17694268",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ở thị xã kiến tường LOng An chừng nào có hàng v",
      "answer": "Chào anh ThiệnNếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.367891,
      "id": "30630716",
      "field_search": "question",
      "question": "bh có giảm giá",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em không có khuyến mãi giảm giá sản phẩm ạ và em cũng không có thông tin thời gian tới sản phẩm có được giarmg giá hay không anh nha. Tuy nhiên sản phẩm hôm nay đang được ưu đãi sự kiện giảm giá nếu như anh có mã giảm giá từ Halloween ạ, không biết anh đã nhận mã giảm giá cho mình chưa vậy ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.223568,
      "id": "18504959",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32g giảm giá còn 8.990.000đ  đến khi nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại iPhone 6 32GB giảm giá về mức giá này là giá chính thức của hãng chị nhé! Em chưa có thông tin thời gian thay đổi giá tiếp theo ạ!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.173317,
      "id": "17436129",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G chừng có vay",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com vẫn chưa về hàng, nên bên em chưa có giá cụ thể anh nha! Anh có thể để lại thông tin theo mẫu trên để nhận được thông tin khi có máy nha anh!Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.069103,
      "id": "20197652",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy bảo giảm giá rồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mô tả cụ thể hơn vấn đề anh đang quan tâm để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.055238,
      "id": "21674285",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ giảm giá đây",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm này ạ. Giá được hãng niêm yết ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.031797,
      "id": "30512042",
      "field_search": "question",
      "question": "Lấy 10 số đt khác nhau để nt lấy mã giảm giá, nhưng ko thấy mã nào giảm giá quá 4%. Vậy thegioididong có lữa dối k/h khj quảng cáo giảm 10% đến 20%? Đồ lừa bịp...",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá này bên em gửi ngẫu nhiên cho anh, mong anh thông cảm, còn tùy vào độ may mắn của mình nữa anh nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.019206,
      "id": "23213429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giảm giá co đk tra gop ko,Mua giảm giá co đk tra gop ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua giá giảm có trả góp đó anh nhé, vui lòng chờ ngày thứ 7 rồi mua sản phẩm sẽ được giảm giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8982935,
      "id": "26266091",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng mã giảm giá 1/4 mà mua trả góp có đc giảm giá k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Mã giảm giá cá tháng 4 có áp dụng mua trả góp với gói có lãi suất thường anh nhé. Anh có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.881351,
      "id": "29953766",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá 3% đến 4% bằng cách nào vậy??",
      "answer": "Chào anh, Anh vào , chọn lồng đèn và nhập số điện thoại là được nhận mã nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.78219,
      "id": "26712011",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới giảm giá hay s ad",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em gần đây mới giảm giá sản phẩm này đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.780209,
      "id": "28423089",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 7 có giảm giá không",
      "answer": "Chào chị,Với iphone 7 32gb nếu chị mua sản phẩm chị được hỗ trợ giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/7 - 31/7), chị nhấn vào để tham khảo nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.762781,
      "id": "29290423",
      "field_search": "question",
      "question": "mua có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm đang có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.762781,
      "id": "28596005",
      "field_search": "question",
      "question": "có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua sản phẩm này thì anh sẽ được KHUYẾN MÃI : Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%)Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadThông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.762781,
      "id": "19229473",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị Nhung,Hiện tại iPhone 6 32GB chưa có khuyến mãi giảm giá nha chị! Giá máy là 8.990.000₫, nếu thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì được giảm 350.000₫ nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.762781,
      "id": "18503178",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này được giảm giá ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ không anh nha, hiện máy này bên em không hỗ trợ chương trình giảm giá ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.756363,
      "id": "21917444",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ iphone 6 32g (2017) giảm giá nhỉ,Bao giờ iphone 6 32g (2017) giảm giá nhỉ",
      "answer": "Chào anh Long,Thông tin này thì em chưa có để hỗ trợ anh nha anh! Nếu máy có giảm giá, siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật trên website ngay nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.729034,
      "id": "19857926",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã giảm giá sao ơ day chua giam nhỉ,Đã giảm giá sao ơ day chua giam nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tư!Dạ rất tiếc hiện tại bên em vẫn chưa có thông tin giảm giá sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên với mức giá 8.990.000₫ đã rất tốt rồi đó anh, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.682026,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.676776,
      "id": "25629795",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng giảm giá 49% ko?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Anh đang nhắc tới sản phẩm nào ạ, hiện Iphone 6 3GB này không có khuyến mãi giảm giá nào anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.676776,
      "id": "20638672",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ giảm giá adm ơi?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình khuyến mãi giảm giá cho máy Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, anh vui lòng truy cập website thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.67463,
      "id": "20441723",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi muốn thanh toán bằng thẻ của ngân hàng nào thì đc giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh HùngHiện tại Thegioididong.com đang có chương trình giảm giá 1 triệu khi thanh toán online cho khách hàng của ngân hàng Mastercard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.56748,
      "id": "29253763",
      "field_search": "question",
      "question": "7.490.000 là giá đã giảm 500.000 rồi hay là chưa giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá 7.490.000đ là chưa tính khuyến mãi anh nhé, nếu anh mua là giá còn 6.990.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.508057,
      "id": "26687186",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6.990 là vĩnh viển giảm à",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em kinh doanh sản phẩm  iPhone 6 32GB với giá 6.990.000₫  anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.508057,
      "id": "26572767",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra gop có giảm giá ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) bên em có áp dụng khi anh mua góp lãi suất thường ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.508057,
      "id": "23217074",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm giá có trả góp không vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ mua giá giảm và trả góp anh nha, anh có thể nhấn Mua ngay và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.488623,
      "id": "21683723",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 chưa giảm giá vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình giảm của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé. Hiện tại sản phẩm có hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.477761,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.467223,
      "id": "25324159",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm tới khi nào vậy",
      "answer": "Chào chị !  Khuyến mãi này áp dụng trong thời gian 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) chị nhé. Nếu được chị có thể đặt hàng ngay để được nhận khuyến mãi ưu đãi giảm giá khi mua hàng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.426599,
      "id": "29191226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng được giảm 500 hay có mã giảm giá mới được giảm 500 vậy qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh mua tại của hàng hay mua online đều được Giảm ngay 500.000đ anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4053135,
      "id": "31108080",
      "field_search": "question",
      "question": "Chờ giảm giá mạnh thì mới mua",
      "answer": "Chào chị Hiện em thấy sản phẩm đã có giá bán tốt rồi đó ạ. Hiện sắp tới sẽ có chương trình Black Friday nhận mã giảm lên tới 4%, có thể thanh toán qua Zalo pay lần đầu thể được hỗ trợ giảm thêm 250.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4053135,
      "id": "27010394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này không có hỗ trợ khuyến mãi mua online được hỗ trợ giảm giá ạ nên mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4053135,
      "id": "18512477",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá máy giảm 1 triệu hã anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ah, sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB vừa được giảm giá 1 triệu đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4016075,
      "id": "30479368",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để lấy mã giảm giá và áp dụng mã giảm v?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể bấm  nhập số điện thoại để nhận mã giảm giá anh nha và nếu anh đã có mã thì anh có thể bấm vào MUA NGAY và chọn \"Sử dụng mã giảm giá \" để áp dụng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.330732,
      "id": "21610392",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone 6 giảm giá nhỉ . Giá 8.990.000 cao quá",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá sản phẩm tại Thegioididong.com là được hãng sản xuất niêm yết ạ. Bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm ạ.Tuy nhiên anh có thể được giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.318102,
      "id": "21765802",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple đã giảm giá iphone 6 32 g. Bao giờ tgdd mới giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện bên em chưa có thông tin chính xác từ hãng khi nào sẽ giảm giá iPhone 6 32Gb. Bên em sẽ có chương trình khuyến mãi phù hợp từ hãng khi hãng giảm giá anh nhé. Anh an tâm là bên em sẽ bán giá sát với nhà sản xuất ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.25227,
      "id": "26584043",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay còn giảm giá online khong ad",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Khi anh mua sản phẩm này thì anh sẽ được Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 16/4) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.25227,
      "id": "19352500",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết còn giảm giá nữa không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có thông tin về các chương trình giảm giá tiếp theo của sản phẩm anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.213573,
      "id": "29337974",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k đến khi  nào ạ",
      "answer": "Chào chị !Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ bên em áp dụng dự kiến đến 31/08/2018 nha chị, có thể kết thúc sớm hơn nếu đủ số lượng ạ, chị hãy đặt mua sản phẩm sớm để có khuyến mãi tốt nhất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.201317,
      "id": "26597909",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂,Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp anh không lấy phiếu mua hàng bên em không thể hỗ trợ anh giảm giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.191394,
      "id": "28949433",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá niêm yết hơn nữa 7tr là giá đã giảm 500k chưa ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá sản phẩm là 7.490.000₫ chưa có áp dụng giảm giá khuyến mãi 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) này anh nha , giảm 500.000đ thì sản phẩm còn 6.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.184781,
      "id": "26816903",
      "field_search": "question",
      "question": "1tr được giảm vào giá sp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc PMH 1 triệu bên em không hỗ trợ trừ vào giá anh nha, anh có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.184781,
      "id": "26128067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp có giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị Trân. Dạ. Mua trực tiếp không được giảm giá. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt mua hàng trên web, và ghé siêu thị nhận hàng để được giảm giá. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.184781,
      "id": "23039337",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g bao giờ giảm giá vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không có thông tin chính xác chị ạ, chị vui lòng theo dõi Thegioididong.com để có thông tin mới nhất về sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.150322,
      "id": "29664245",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng Vip được giảm giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ nếu anh là khách hàng thân thiết anh nha, bên em không có thông tin về khách hàng VIP ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.150322,
      "id": "27925257",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có giảm giá hk",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy có khuyến mãi:Những khuyến mãi này anh mua online mới được ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.150322,
      "id": "22669369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 giảm giá chưa ad?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có Thông tin giảm giá máy iPhone 6 32GB anh nha. Anh có thể cập nhật Thegioididong.com thường xuyên để nhận Thông tin nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.150322,
      "id": "22219515",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sắp giảm giá phải không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là em không có thông tin này chị nha. Nhưng chị có thể theo dõi website Thegioididong.com để cập nhật thêm thông tin về sản phẩm trên chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.150322,
      "id": "18562317",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6s 32gb có giảm giá k?",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em không hỗ trợ giảm giá cho Iphone 6 32GB anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.132384,
      "id": "28911961",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 500.000đ đến khi nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm được giảm giá 500.000đ đến ngày 31/08/2018 anh nha . Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.090643,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056076,
      "id": "22721993",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có 02 phiếu giảm giá 500k, mua nokia có được giảm trừ k a",
      "answer": "Chào chị,Không biết phiếu mua hàng này chị nhận được từ chương trình nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.020934,
      "id": "29652032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra gop có dc giảm giá k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì mua trả góp vẫn được áp dụng giảm giá anh nhé. Nên anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.020934,
      "id": "28695834",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua máy có được giảm giá gì k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này không có hỗ trợ giảm giá nha anh, mong anh thông cảm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.020934,
      "id": "28397560",
      "field_search": "question",
      "question": "sắp có đợt giảm giá dành cho iphone chưa",
      "answer": "@Hoàng Sơn: mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì mình có thể dùng phiếu mua hàng và thêm tiền để mua laptop được không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.020934,
      "id": "22909650",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm có xu hướng giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh CườngHiện em chưa có thông tin về giá của sản phẩm vào thời điểm tiếp theo, theo em thì máy sẽ có xu hưởng giảm hoặc giữ giá bởi do đang có khá nhiều mặt hàng mới được ra mắt, anh có thê theo dõi thông tin trên website Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.020934,
      "id": "21755297",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB sao lâu giảm giá vậy ạk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào hãng anh nha , hãng giảm giá sản phẩm thì bên em sẽ điều chỉnh giá theo anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.016911,
      "id": "24757255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 như giá chính trên chứ k giảm ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 32GB có giá là 8.490.000₫ chị nha , và không có giảm giá ạ , nhưng có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02) chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.011413,
      "id": "26850984",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm giá kiểu gì? cho mình thông tin đi?",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đang có chương trình nhập số điện thoại để nhận được mã giảm gía đó ạ, anh có thể nhập số điện thoại của mình trên web sau đó nhấn nhận coupon, sẽ có tin nhắn mã giảm đến số điện thoại của anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.011413,
      "id": "23321216",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả gop 0% có dc giảm giá k qtv?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Nếu anh mua trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ không nhận được giá online giá rẻ anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.011413,
      "id": "18538334",
      "field_search": "question",
      "question": "Đợt giảm giá này có tăng lại không ạ",
      "answer": "Chào chị Di,iPhone 6 32GB này có giá 8.990.000₫ giá này là Thegioididong.com kinh doanh theo đề xuất của hãng chị nha. Hiện em chưa có thông tin tăng giá máy này ạ. Nếu hãng có đề xuất tăng giá thì Thegioididong.com phải tăng theo giá hãng chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.988742,
      "id": "21432531",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sắp tới có giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình khuyến mãi cho máy Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.988742,
      "id": "20924897",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nao Có km giảm giá iPhone 6 vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về ngày khuyến mãi giảm giá  của sản phẩm  iphone 6 nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.945772,
      "id": "27348076",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu giảm giá được đổi sang tiền mặt k?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc phiếu giảm giá không được hỗ trợ chuyển qua tiền mặt chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.945772,
      "id": "26453556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua Ngay Bây Gio co giảm giá k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Mua ngay bây giờ thì không được giảm  giá còn 6.990.000đ anh nhé. Anh vui lòng nhận hàng ngày 11-15/04 để mua với giá 6.990.000đ anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.945772,
      "id": "20546912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi thẻ visa có được giảm giá k?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện thẻ Visa không hỗ trợ giảm giá anh nhé, anh bắt buộc phải thanh toán online bằng thẻ Master Card anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.945772,
      "id": "18511054",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm nay ip6 32g giảm giá rồi hả ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đã được điều chỉnh giá lại rồi và máy đang có giá khá hấp dẫn nha anh. Nếu anh muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho anh nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.910346,
      "id": "26722179",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6.990.000 này giảm trong thời gian bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000₫  và bên em chưa có thông tin khi nào thay đổi anh nha, bên em sẽ cập nhật ngay khi có thay đổi đó ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.910346,
      "id": "20405432",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nao iphom6 32g ms giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình giảm giá của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8778524,
      "id": "29549576",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 500 đến khi nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ bên em chưa có thông tin chính xác khi nào kết thúc ạ, chị nên cân nhắc mua sớm để được ưu đãi ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.823408,
      "id": "31485318",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% qua thẻ tín dụng và áp dụng mã giảm giá thì thủ tục thế nào để chiều mình ghé",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá 12/12 không áp dụng với lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8203607,
      "id": "24179818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giá máy là 8.990.000₫ nếu mua máy có đc giảm 500.000đ từ phiếu giảm giá đi kèm máy ko? Tức là mua máy mới với giá 8490.000₫ à?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào giá nên trường hợp này anh không được giảm anh nha. Mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng thì chỉ dùng mua hàng cho đơn hàng kế tiếp thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.795686,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7947016,
      "id": "17843079",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 lan nay co may mau dac chừng vay",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh với giá 9.990.000₫, bên em chỉ kinh doanh màu Vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.784217,
      "id": "29469310",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mã giảm giá thi con bao tien",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể ấn vào phần mua ngay và nhập mã giảm giá của chị vào để có thông tin chính xác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.784217,
      "id": "21653291",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 8 sắp ra iPhone 6 có giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện chưa có thông tin sẽ giảm giá sản phẩm nên chưa hỗ trợ được chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760248,
      "id": "28401352",
      "field_search": "question",
      "question": "là học sinh có được giảm giá không vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi giảm giá cho học sinh ạ, giá máy là 7.490.000₫  ạ.\"Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760248,
      "id": "27698713",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại siêu thị có được giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trực tiếp tại Siêu thị thì không được giảm giá nha. Anh phải mua Online thì sẽ được Giảm 800.000đ (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760248,
      "id": "27158253",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 hiện tại có được giảm giá gì không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi giảm giá ạ. Nhưng anh có thể tham khảo chương trình ngày của mẹ, anh nhập số điện thoại vào banner và lấy mã giảm giá nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760248,
      "id": "23385518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng THDD có giảm giá không ad",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh đặt hàng trước trên website sau đó ra siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ nhận với giá rẻ online anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.748266,
      "id": "21673905",
      "field_search": "question",
      "question": "8 ra rồi. Còn chưa chịu giảm giá sao. Chính sách giá quá cứng nhắc",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, hiện tại sản phẩm này đang có giá 8.990.000đ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về giá sản phẩm ạ. Tuy nhiên em thấy giá sản phẩm như vậy cũng rất phù hợp với chất lượng sản phẩm rồi đó anh. Hi vọng anh có thể cân nhắc. Chân thành cảm ơn anh! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7391796,
      "id": "26804919",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giảm giá mừg đại lể là bao nhiêu phần trăm.và giảm đến bao lâu vậy ad",
      "answer": "Chào chị,  Hiện chương trình nhận mã giảm giá Mừng Đại lễ ngẫu nhiên từ 3% đến 15% áp dụng từ 25/04 - 01/05/2018 chị nha! Chị có thể nhập số điện thoại vào ô khuyến mãi, nhấn nhận Coupon để nhận mã ưu đãi chị nha!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7203264,
      "id": "27778136",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả lien có dc giảm giá ko qtv",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em đang có hỗ trợ chương trình SĂN MÃ GIẢM GIÁ - HOÀ NHỊP BÓNG ĐÁ, anh có thể nhấp số điên thoại vào khung trên để đuọc nhận mã ngẫu nhiên sau đó dùng đặt hàng trên website và đến siêu thị nhận hàng thì sẽ được hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7203264,
      "id": "22046197",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip32gb có giảm giá chưa ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ giảm giá cho sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7203264,
      "id": "18610146",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm giá này đến hết 15/5 phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB này có giá 8.990.000₫, giá này là giá niêm yết chính thức luôn chị nha, không phải đến 15/05 đâu ạ. Nếu hãng có thay đổi giá máy (tăng/giảm) thì bên em sẽ cập nhật chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.684098,
      "id": "18318789",
      "field_search": "question",
      "question": "đợi giảm giá còn 8tr490 giống bên vt rồi mua",
      "answer": "@Wp Bn: vt giảm từ ngày nào vậy bạn? mình cũng mới biết thôi, mua 9.690.000 hôm chủ nhật(mới 3 ngày thôi, tiếc quá)",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6557693,
      "id": "31483406",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ ơi giảm giá máy này đi , bây giờ vẫn giá 7 triệu ai ngắc nổi .",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện giá máy có giảm hay không còn tuỳ vào hãng nữa anh nha, bên em không áp dụng được ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6279087,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em bị hư phần cứng còn bảo hành gửi hãng r tầm khoảng chừng nào mới có kết quả??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thời gian bảo hành bên Hãng là khoảng 7 - 14 ngày mới có kết quả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.604262,
      "id": "29518410",
      "field_search": "question",
      "question": "có mã giảm giá 4% may này giảm 500k nữa thì con nhiêu a ở kiên luong kg",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm được giảm giá 500.000đ và thêm mã 4% nữa là còn 6.710.400đ anh nhé. Và sản phẩm này đang có hàng tại Kiên Lương anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5827427,
      "id": "30481604",
      "field_search": "question",
      "question": "20/10.21/10 máy này có giảm giá gì ko Anh",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm iPhone 6 32GB đang có ưu đãi giảm giá nếu anh sở hữu mã giảm giá từ sự kiện ngày 20/10 anh nhé. Anh có thể vào  để nhận ngay cho mình một mã giảm giá ngẫu nhiên anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5827427,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5827427,
      "id": "30075943",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có áp dụng mã giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình có mã giảm giá từ chương trình nào ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5827427,
      "id": "28495014",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày  chủ  nhật  có giảm giá cho khách hàng vip ko",
      "answer": "Chào chị! Dạ trường hợp này chị vui lòng liên hệ 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ tốt hơn nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5695524,
      "id": "30165603",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua không phải trả góp Thi có giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ hiện sản phẩm không có hỗ trợ chương trình giảm giá chị nha, chỉ đang có chương trình Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5695524,
      "id": "27109291",
      "field_search": "question",
      "question": "mẹ cháu mua đc mấy tháng bh giảm giá kinh thế",
      "answer": "@Minh: hồi đấy mua là hơn 8tr",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5695524,
      "id": "22300077",
      "field_search": "question",
      "question": "Tang pmh 500 có thể giảm vào giá được không ạ ??",
      "answer": "Chào chị Thái,Với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ chị quan tâm bên em có áp dụng để trừ vào giá nha chị, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5444613,
      "id": "27453134",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu này có được giảm giá không ạ.e mua trả góp",
      "answer": "Chào anh BìnhDạ. Câu hỏi của anh đã được quản trị viên trên trả lời. Anh vui lòng tải lại trang web để xem ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5444613,
      "id": "26773729",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt ip6 này mai có đc km giảm giá k thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm có giá bán:6.990.000₫ đó ạ nhưng anh đợi vào ngày mai có chương trình mừng đại lễ anh săn mã cupon để mua sản phẩm giá giảm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5444613,
      "id": "20400300",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động dc giảm giá k add",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ ạ , và sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.541783,
      "id": "27633205",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 bây giờ bao nhiêu vậy so với tháng 5 giảm hay tăng giá vậy??",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì giá Iphone 6 32GB là 7.490.000₫ anh nhé. Nếu so với giá trong tháng 5 thì vẫn giữ nguyên ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.507321,
      "id": "31226673",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiết có được giảm giá thêm ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Xin lỗi đã để anh chờ lâu. Dạ hiện tại chương trình dành cho khách hàng thân thiết bên em không có thông tin cụ thể nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ. anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị để được hỗ trợ anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.507321,
      "id": "30660430",
      "field_search": "question",
      "question": "mua giá này có giảm trực tiếp 5 lít ko đó",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB giá niêm yết 7.490.000₫ không được giảm anh nha! Khi mua sản phẩm được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ áp dụng cho những đơn hàng sau thôi anh nha!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.507321,
      "id": "20312418",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình iPhone 6 đang giảm giá  ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này đang được kinh doanh với giá 8.990.000₫ chỉ được hỗ trợ giảm giá khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.507321,
      "id": "19793555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua thanh toán hết luôn có đc giảm giá ko ,",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có trả chương trình nào hỗ trợ giảm giá khi thanh toán hết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4941583,
      "id": "22485182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Iphone 6 plus mua tiền mặt giá nhiu ak , có giảm giá ko ak",
      "answer": "Chào chị,Giá Điện thoại iPhone 6 32GB là 8.990.000₫ và Thegioididong.com không có chương trình giảm giá với sản phẩm chị nhé, nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại để đặt hàng cho chị.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4714994,
      "id": "29145084",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay mua thì có được giảm giá 1tr không, hay phải mai mua mới được giảm giá. Có được hỗ trợ cài đặt không. Mình ở Hà đông",
      "answer": "Chào anh,Anh phải nhận hàng ngày 17-19/08 mới được mua với giá Giảm ngay 1.000.000₫ ạ. Anh thanh toán xong sẽ được khui seal máy, bên em có hỗ trợ cài nhạc, hình,... ạ. Anh vào ô MUA GIÁ.... màu đỏ đặt giữ máy trước. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4704323,
      "id": "28924158",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mã giảm giá 5% có dùng được không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Không biết chị nhận mã giảm giá từ chương trình nào ạ Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4704323,
      "id": "27778268",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mua trả góp 0% có được giảm giá k shop",
      "answer": "Chào chị,Dạ mua trả góp lãi suất 0% với sản phẩm thì không áp dụng giảm giá nào chị nhé, chị cần có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe đó ạ, vui lòng chị trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi tháng khoảng 911.500₫ trong 6 tháng chị ơi, tuy nhiên nết xét về việc giảm giá và chọn gói lãi suất thường thì gói lãi suất 0% dù không giảm giá nhưng mà sau khi trả góp vẫn tiết kiệm hơn đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4704323,
      "id": "27593557",
      "field_search": "question",
      "question": "ko áp dụng giảm giá khi mua trực tiếp hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh PhongDạ,  rất tiếc không áp dụng giảm giá khi mua hàng trực tiếp tại Thegioididong.com ạ.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng tại siêu thị để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4704323,
      "id": "22019132",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa blutooth thanh toán bằng mastercadr có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị,Loa Bluetooth khi chị thanh toán bằng MASTERCARD thì cũng không được giảm giá chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3774915,
      "id": "26568892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cả 1 tỉnh không có lấy cửa hàng nào còn iphone 6 32g cả mà giảm giá online... chả hiểu tgdd làm ăn kiểu gì",
      "answer": "Chào anh,Anh thông cảm do khu vực đó đã tạm hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào và Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3664093,
      "id": "30681939",
      "field_search": "question",
      "question": "không nhận phiếu mua hàng có được giảm giá thẳng không add",
      "answer": "Chào anh Hiện anh không nhận phiếu mua hàng Thegioididong không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , mong anh thông cảm .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3664093,
      "id": "30385140",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp vs giá thường có dc giảm 500.000 k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị muốn mua sản phẩm với giá là  6.690.000₫ thì chị có thể mua trả góp với giá sốc vẫn được chị nhé, nếu chị mua trả góp với giá thường thì sẽ có giá là  7.490.000₫ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3664093,
      "id": "30099339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb. Hiện giá bán đang giảm 500k phải ko a.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3664093,
      "id": "18619133",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm giá lâu chưa ad lúc trước là 9 triệu 900 mà",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm với giá là 8.990.000₫ anh nha. Và giá này cũng chỉ vừa mới giảm thôi ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3664093,
      "id": "18509904",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua có 1 tuan 9990 mà giờ giảm giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào anh Hưng!Dạ về giá của sản phẩm có thể thay đổi vào bất kì thời gian nào đó anh ạ và bên em cam kết kinh doanh sản phẩm hoàn toàn đúng với giá nhà sản xuất đề ra nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3469887,
      "id": "20979097",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và iphone 6s mới ra giá bao nhiêu tgdd.iphone 6s còn giảm giá nữa k tgdd",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn giữ thông tin sản phẩm lúc mới ra giá bao nhiêu. Tùy theo tình trạng hàng, nhu cầu sử dụng của khách hàng, nhà sản xuất mà giá bán có thể tăng, giảm thích hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.340351,
      "id": "30321774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32G ở cửa hàng có giảm giá ko vậy shop ?",
      "answer": "Chào chịHiện chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá sốc online 6.690.000đ ạ , chị cần đặt onlin trước rồi ra siêu thị mua với giá sốc nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.316656,
      "id": "27188696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mìh đăng ký sản phẩm co phải đc giảm giá qua tn đt k?ví dụ mai hay mốt mih mới đi mua còn được giảm giá k?",
      "answer": "Chào anh Hiện có phải anh nhận được mã giảm giá chương trình MỪNG NGÀY CỦA MẸ phải không ạ? Hiện mã giảm trên anh phải sử dụng thì mới được giảm anh nhé. Hiện mã giảm có thời hạn sử dụng 7 ngày từ khi nhận mã anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3087916,
      "id": "24148122",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước e mua cái điện thoại nokia 3 trăm mấy được giảm giá mấy chục ngàn á. Mấy chị nói là khách hàng thân thiết gì á. Giờ e muốn mua iphone 6 thì có được giảm giá k ạ. Nếu giảm được gì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp Khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ cụ thể Giảm giá khi mua iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3057537,
      "id": "26239163",
      "field_search": "question",
      "question": "E đến tận nơi mua thì có giảm giá 1tr k a ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em sẽ hỗ trợ Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến sản phẩm iPhone 6 32GB bằng thẻ JCB  thôi anh nhé. Nếu anh đến siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ không hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.29099,
      "id": "27344097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 3% có áp dụng đối với ip6 không ạ. Và nếu có thì giảm còn bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ giảm 3% còn khoảng 7.265.300đ ạ. Chị có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2683263,
      "id": "29651424",
      "field_search": "question",
      "question": "đến trực tiếp tgdd mua iphon6 có được giảm giá không bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đến trực tiếp siêu thị mua hàng thì không được giảm giá ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online trên web trước, sau đó đến siêu thị nhận hàng để được giảm giá ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2660174,
      "id": "20185554",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ tín dụng nào đc giảm khi mua iphon 6",
      "answer": "Chào chị Hiện thẻ tín dụng Master Card mới được hỗ trợ giảm khi mua iPhone 6 chị nhé. Nếu chị có thắc mắc gì thêm, xin để lại tin nhắn để bên em tiếp tục hỗ trợ thêm cho chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.209879,
      "id": "27501144",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết đợt này còn đợt giảm nào nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có thông tin chính xác khi nào có đợt giảm giá mới khác anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì mình hãy nhanh tay đặt mua sớm để được hỗ trợ mua giá khuyến mãi online 6.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2056704,
      "id": "30281986",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng vi zalo play co dược giảm giá 50% giá máy kog a mong ad phan hồi",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này có hỗ trợ Giảm ngay 50% tối đa 200.000đ khi thanh toán qua ZaloPay cho khách hàng mới anh nha, anh có thể bấm vào MUA NGAY điền thông tin và chọn hình thức này để được hỗ trợ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2018948,
      "id": "20163540",
      "field_search": "question",
      "question": "khi nào con này giảm xuống 6tr thị xúc thôi",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.  Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.18995,
      "id": "31753063",
      "field_search": "question",
      "question": "Quan tâm tới cái iPhone 6 này mà TGDĐ chưa thèm giảm giá .",
      "answer": "@Mạnh Thắng: giá là hãng đưa ra tgdd kinh doanh theo giá hãng đưa ra thánh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.18995,
      "id": "26832835",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 giảm giá mạnh quá vậy ạ còn 6 990 vậy ???",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nhằm để khách hàng có cơ hội được trải nghiệm sản phẩm tốt hơn nên bên em đã giảm giá nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1738844,
      "id": "26818429",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 là 6 990 000 ạ ? Có giảm giá gì không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em đang có chương trình Mừng đại lễ - Giá thấy mê 25/04 - 01/05 giảm từ 3% - 5% chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng nhập số điện thoại vào khung chương trình để nhận mã giảm giá chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1738844,
      "id": "26491494",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tý cứ đặt hàng trước là dk giảm giá à",
      "answer": "Chào anh,Không phải Đặt hàng trước là được Giảm giá anh nha. Anh chỉ cần đặt hàng Online trên Website ( Hoặc Đặt hàng qua Tổng đài ) thì sẽ được Giảm ngay 1 triệu, anh lưu ý là phải nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1738844,
      "id": "23335639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua ở tại quán TGDĐ có dc giảm giá khuyến mãi ko ??",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trực tiếp Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com mà không đặt trước thì sẽ không được giảm giá chị nha, chị vui lòng đặt trước sản phẩm tại web để được mua với giá ưu đãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1738844,
      "id": "21917036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sắp có chương trình mua online giảm giá chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình mua online giảm giá  của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1245284,
      "id": "27397603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi,e mới mua ip6,đc chị quản lý tư vấn tải app vuivui.com đc mã giảm giá,mình đến mua hàng trực tiếp có đc giảm giá hôg",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá bên Vuivui.com đó chỉ áp dụng cho vuivui.com thôi anh ơi, anh vui lòng có mã giảm giá rồi anh lên Vuivui.com hoặc là ứng dụng Vuivui anh mua sản phẩm anh nhé, không mua ở siêu thị bên em được đâu ạ, còn Vuivui là 1 trang thương mại điện tử ở siêu thị bên em, không có cửa hàng anh ơi, do đó phải mua Online và áp dụng mã giảm giá vào ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1147265,
      "id": "27911496",
      "field_search": "question",
      "question": "Túm lại vậy iPhone 6 32G giảm tối đa còn giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị có thẻ Mastercard của VPbank và mua góp qua thẻ này chị sẽ được giảm 800.000đ còn 6.690.000₫ ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1030383,
      "id": "26850399",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iPhone 6 giá 6.990.000 tăng pmh 1 triệu có áp dụng giảm giá tiền đt khong.vay giá đt con lại là 5.990.000 đúng k",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá máy anh nha. Anh có thể mua hàng với giá 6.990.000₫ đó ạ. Hiện bên em đang có chương trình Mừng đại lễ, anh có thể điền số điện thoại vào Banner trên hệ thống để nhân mã giảm giá mua hàng với giá ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.076869,
      "id": "31522726",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua hàng trúng ngày sinh nhật có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc trường hợp này bên em chưa hỗ trợ ạ, mong chị thông cảm chị nhé !Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.076869,
      "id": "24218328",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu giảm gia 500k có đc trừ vào giá mua còn 8tr490 không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.076869,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.076869,
      "id": "18354037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hnay đoc wed nhiều đại lý bán lẻ giảm giá bán còn 8,4t",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chưa có thông tin giảm giá đến từ hãng anh nhé. Nên hiện tại sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.071762,
      "id": "18302717",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban nâu roi ma bao moi ra mat la sao .ma tai cua hàng lại quảng cáo la .giảm giá chỉ con 9tr9 đa giảm duoc teo nào dau ma bao giam .hay chỉ quảng cáo voi những người không biết",
      "answer": "Chào anh!Sản phẩm này Thegioididong.com bán được một thời gian rồi anh nhé, giá hiện tại của sản phẩm là 9.990.000 đồng, giá này là giá vừa được giảm đó ạ. Hy vọng đáp ứng được nhu cầu thông tin từ từ anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0402985,
      "id": "26139045",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ JCB Motor Card Classic của Sacombank thì áp dung mức giá nào bạn, có được giảm 1 triệu đồng không?, thanh toán như thế nào?, mình nhận hàng tại siêu thị.",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Dạ trường hợp anh muốn mua sản phẩm này, thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB của Sacombank anh chỉ có thể đặt mua sản phẩm với giá thường nha anh. Với trường hợp này thì anh có thể nhận được ưu đãi Giảm ngay 1 triệu (không áp dụng mua trả góp) anh nhé. Anh vui lòng đặt hàng và thanh toán sản phẩm trực tiếp trên website giúp em anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.011053,
      "id": "30056884",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi giảm 500k áp dụng đến khi nào vậy QTV?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin kết thúc chương trình ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0084286,
      "id": "28389186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được giảm giá tối đa bao nhiêu nếu mua trực tiếp vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi, máy vẫn có giá 7.490.000đ nha anh, không hỗ trợ giảm giá ạ, mong anh thông cảm nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0084286,
      "id": "19696872",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao h thì mới có chương trình khuyến mại giảm giá cho ip6 ạ,",
      "answer": "Chào anh SơnHiện bên em chưa có thông tin khi nào có chương trình khuyến mại giảm giá cho iphone 6 ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0084286,
      "id": "18535240",
      "field_search": "question",
      "question": "bên Hoàng hà bán 8.250.000đ thôi ah, bên mình có giảm giá k ah",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ giảm giá cho sản phẩm anh nhé. Giá của sản phẩm mà Thegioididong.com đang kinh doanh là giá do hãng đưa ra anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.000461,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.000461,
      "id": "25306683",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban qtv cho m hỏi chương trình giảm giá chỉ áp dụng khi đặt hàng trước ah bạn.k cần đặt hàng hay đăng kí m xuống trực tiếp mua có đk giảm giá k",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đặt hàng trước trong thời gian diễn ra chương trình mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.991168,
      "id": "31499522",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32gb kèm  apple watch có đc giảm giá 1 tr ko shop?",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12) anh nha, còn Apple Watch  thì không được giảm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.991168,
      "id": "28428709",
      "field_search": "question",
      "question": "nhà có người thi đại học có được giảm giá khi mua iphone không",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ hỗ trợ mình mua laptop thôi nhé chị, chị có thể  xem thêm thông tin ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.991168,
      "id": "19786336",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy giảm còn 7940.000đ sao mình vẫn thấy ở cửa hàng đề giá 899.000d,",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm này với giá 8.990.000₫ và chỉ được giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng Master Card đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.991168,
      "id": "18247059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sắp 30.4 1.5 shop có khuyến mại giảm giá sp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin cụ thể chương trình khuyến mãi vào ngày 30/4- 1/5 ạ! Anh có thể theo dõi thêm thông tin trang web ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.986399,
      "id": "21282686",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên tgdđ có chương trình km giảm giá ip6s cho 600 khách hàng vs giá 1tr ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có chương trình này nha anh. Đây là thông tin không rõ nguồn gốc, anh nên cẩn thận để tránh bị lừa.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9635606,
      "id": "27644983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, tại cửa hàng thì có giảm giá gù ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hiện tại mình chỉ có khuyến mãi. Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và  Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) thôi ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin khu vực mua hàng và số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}